## 1.Що таке логічний оператор?

Логічні оператори - це спеціальні символи або ключові слова, які використовуються для виконання логічних операцій над
значеннями булевого типу (true або false). Вони використовуються в програмуванні для створення умов та виразів, які
повертають булеві значення.

## 2.Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

1.Логічне І (AND) - &&: Повертає true тільки в тому випадку, якщо обидва операнди є true.

2.Логічне АБО (OR) - ||: Повертає true, якщо хоча б один з операндів є true.

3.Логічне НЕ (NOT) - !: Повертає true, якщо операнд є false, і навпаки.
